係not one less唔係no one less啊！！！

見好多人都係講no one less

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

有咩分別

pish

Twitter文宣同埋外國媒體都係用5 demands, not one less

第一次嗌左not one less
但之後個個都嗌no
唯有跟

美領個日我都聽到有個靚女叫no one less
唔忍心糾正佢

係

Google 翻譯

no one less : 没有人少
not one less : 不能少一点

美領嗰日有個咪手大叫 係NOT呀！！係NOT呀！！唔係NO ONE LESS係NOT ONE LESS呀！！ 但無人理佢 笑到我

grammar nazi
利申覺得un耳

Pish

更正大家 無理由自己人口號都叫錯
人地外媒都唔會咁寫

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

係5 Demands NOT One Less呀!!!!唔係no呀!!!同我抄100次呀!!

915嗌口號唔見有人錯